377501
9543
Lịch sử được đấu tranh gay gắt mới thấy được hết bộc lộ cảnh tranh đấu sống còn giữa đời người còn giành giật trước giặc ngoại xâm , lấn chiếm , đánh lại ra mà chúng còn hung hãn sống trong sợ hãi , nhờ có những vị anh hùng , giặc mới không còn sợ hãi nữa , đánh và hợp tác trước mọi sự vật đấu tranh chống lại chúng thì chúng mới làm cho rõ các chủ quyền độc lập , tự do , không hết các liên tưởng thực hiện ban hành trở nên đúng đắn .
4
402468
2016-02-02 18:41:55
--------------------------
